想請教下枕頭嘅高度？

想問下幾高幾硬嘅枕頭先叫合適？
驚唔啱嘅枕頭令條頸變粗

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

仔仔個胸

用條仔手臂做枕頭

咁應該好高

我都想

認真答你，個個人唔一樣，有啲鐘意訓高枕，有啲鐘意訓低枕，最緊要承托到你條頸椎，你訓落去覺得舒服就可以

有冇邊隻牌子介紹
訓緊sinomax 日日訓到痛

我自己都係用緊啲一舊水淘寶乳膠枕，你問我如果你有budget 嘅，出去試下tempur啲枕頭，NASA 認證舒壓物料，不過都好貴下，成千銀一個